====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Encore l ' impact du monde extérieur doit-il être soigneusement mesuré : s ' il est dominant dans les domaines de la démographie et de l ' économie - et l ' introduction générale de ce rapport en a largement fait état - il n ' en est pas de même pour ce qui est de l ' implantation de la ville sur le sol .
Tokens having emotion: [ état ]
Lemmas having emotion: [ état ]
Categories of the emotion lemmas: [ non_specifiee ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ état ]
Lemmas having emotion: [ état ]
Category of the emotion lemmas: [ non_specifiee ]
Total emotion lemma counts: 1

